[4點記者會] 記者們, 你地幾時先係佢地開始前, 都播一次片?

佢播CCTVB, 你地播CABLE得唔得?
還大埔個o靚仔一個公道!